有冇養寵物嘅巴絲屋企有人中咗武漢肺炎？

嚟緊全家會拎樽仔驗家中兩老成日咳
問佢地做乜咳就話係有痰
我隻貓今年8歲 佢好怕陌生地方 佢會唔肯飲水唔肯食嘢
好怕就算佢係冇中肺炎都好 畀人捉咗入去港珠澳寵物隔離所會冇命出返嚟

我屋企嗰隻都好驚青 如果真係中咗都唔知點諗住搵定朋友俾貓貓佢照顧住先 都好過入漁農處個檢疫中心入到去無事都嚇到變有事

我搵唔到朋友幫手照顧呀但係